# Клиент #

Приложение-клиент для [сервера](https://bitbucket.org/SmallbProjects/server).

### Предварительные действия ###

Установить python2.

### Инструкция по запуску ###

1. Клонировать проект с помощью команды `git clone https://Smallb@bitbucket.org/SmallbProjects/client.git`
1. Открыть папку /client/ в терминале.
1. Запустить командой `python Main.py ip port nick`, где:

    * **ip** - адрес сервера;
    * **port** - порт сервер;
    * **nick** - используемый клиентом ник на сервере;

Пример: 
`python Main.py 192.168.56.101 27015 Nikolai`

### Использование ###

Всё что вводится, отправляется другим клиентам, кроме следующих команд:

   1. ***bye*** - клиент отсылает эту команду на сервер, отсоединяется от сервера и прекращает работу.
   1. ***list*** - клиент получает список всех клиентов от сервера.